聖誕前夕終於比我搵到另一半

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鍾意打下機同玩單反...而家做速遞員...前排8月辭咗職做更有意義嘅野...

我同佢係fd搭fd識..係whatsapp傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左堆文宣俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要多啲人陪...但係啲人未出,唯有同佢出左去踩下點睇清楚啲路線先...重買左張寫住光復香港嘅聖誕卡..佢好開心呀...之後去左食黃店..食左$1800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會著埋我送俾佢套黑衫....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻VR Game,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個店主講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個店主呆左,.嘿.你出去做咩唔洗同人講嘅..我果刻完全feel到佢係同路人啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講聽日見;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;

條毒撚話今晚見喎

係咪覺得自己好風趣？

果句ok thx

好好笑?

咁撚多新會然咩...

年年都睇一次呢個潮文, 然後自己仲係單身

搵極都搵唔到iphone 屌中伏

靚女今晚見

係咪開錯台

邊度洗咗成萬銀
重作喇

好多新會員

幫手推啦 要多啲人知我今晚同女朋友係各大商場扑野

本身入黎睇右手

中間好似怪怪地。不過改得唔錯💯

見你有改過篇文咁有誠意，畀個正皮你

12月24、25、26，LKF約定你

好多新會然

入黎睇ok thx